依家呢d天氣，一日兩罐可樂算唔算過份

有日直頭飲左三罐半

你做紮鐵?

小心糖尿阿

太少

唔係
但好易出汗，同好怕熱

落個街買野食，前後半個鍾已經成身濕曬

lunch一枝，dinner一枝。
條命過得好就得，要咁長做乜？

我都驚
屋企家族有開

記得以前有新聞個貨車司機一日七罐

早兩日一個夜飲左三罐半

求挑機

係咪報緊佢死訊

一日2.5L

冬天唔會，夏天真係頂唔緊，特別係我真係超怕熱，個人勁易出汗

堅定流呀
有圖有真相

今日都飲咗好撚多水
喺室內環境工作
呢啲天氣真係好乞人憎

讀書真係一日一支
但嗰期個人好攰

試過，4個鐘內六罐

痴撚線，我冬天都可以沖凍水涼，一到夏天真係想跳樓

係囉，你可以飲其他寶礦力之類架，點解一定要可樂

飲可樂唔係越飲越口渴咩

屋企對上兩代都有糖尿病
自己一直都可樂成癮
一日兩三罐咁
不過日日都有做運動 我都好驚

【經濟日報專訊】香港人飲汽水由小飲到大，解渴背後卻暗藏病魔。有港男日飲6至7罐，至30多歲已患糖尿病，更併發腎衰竭，未夠40歲已要洗腎，換腎後又出現排斥，結果又要再等換腎。
本港「腎科之父」唐國隆表示，糖尿病年輕化，近年更已成為腎衰竭主要病因，佔新症46%，腎衰竭患者勢增。
47歲的李志平，自小喜歡飲汽水，成年後做運輸司機，排汗大，日飲6至7罐汽水解渴，30多歲時已患有糖尿病，後因病情嚴重，更要轉打胰島素針，並併發腎衰竭，9年前開始進行俗稱「洗肚」的腹膜透析，3年前獲捐贈換腎。

小學已經慣左飲凍水，之後連凍水都覺得悶，近呢幾年直頭除左屋企真係冇凍野啱飲先搵凍水濕下咀

咁我又唔覺攰
係咪因為個人係啦啦吸收左咁多糖，但係夏天又燒能量燒得慢變到冇曬糖，所以覺攰

飲水咪算囉

利申 飲開啤酒

一個字
Gur！！！
我敢食包單，一個人係好熱嘅情況下，冇野爽得過飲又gur又凍嘅甜野，可樂直頭係最佳選擇

唔會

我都驚，我以前都做開運動幾大隻下，但糖尿好似唔關運動事 over左就係over,左，屋企有開就更加唔洗講

甜野同糖尿好似冇乜關系喎

個人酒量OK,但係體格唔啱飲，所以都係揀可樂

吸取過多糖份好易糖尿

咁耐都未見1234羊bb

琴日開工飲左一排

有冇keep住先
唔洗一個人死，不如搵巴打陪我keep住一日at least 一罐

糖仲毒過脂肪
你成日飲好快打柴

你依家唔戒可樂 遲下糖尿嗰陣大把野要戒

我都知衰
但係夏天真係好難頂

我屋企有個人板
其實我都好想戒

飲凍水好過
我好鐘意飲凍野
每日至少三包維他錫蘭檸檬茶
果陣腰圍去到33-34

戒錫蘭檸檬茶兩個月
腰圍去返29
個人又精神左
吸收少D精製糖
個人人好好多架
我咪又係大汗撚
飲少D甜野

咁咪唔好頂囉，記住將可樂當水飲

其實有好多diy消暑飮品可以代替氣水

高糖分+咖啡因+激素

想gur啖氣的話，飲梳打水得唔得啊？
有家族史一定要好小心控制攝糖量架
巴打加油

1日4枝2L, 仲要雪到有d冰

我阿嫲就係飲可樂飲到糖尿 日日打針
你想？

有醫學研究過冇必然關系

但有醫學研究過有非必然關係

轉飲津路啦
利伸：津路打手

香港夏天果種濕熱真係好難頂

日日一支茶類飲品，會唔會對身體唔好
夏天飲凍茶好爽

飲完可樂d牙好痴立立

最怕係百病纏身唔死得
你會自殺另計啦

d尿有蟻

啤酒呢

兩日一罐會唔會好易有糖尿

平時都一日兩罐

其實一日一罐已經超標，先唔講你其他食既野仲有糖份，你仲要多罐

最緊要爽果下

中一飲到飲到依家Year4
中學每日至少一罐
嚴重既就兩三罐
依家叫做戒緊
一星期兩三罐

瀨硬野

可樂殺精

係
我尋日飲左一掛
飲完第一搭就掉9左

你日日9坐都殺精啦

你唔好坐lor 只好企牙

唔好飲可樂啦
學真漢子飲津路咪好囉

有時食晚飯都2-3啦

真漢子先飲可樂
傾生意都係干可樂 點會干津路啊

女人先飲

又唔係叫你呢世都唔飲可樂
唔好日日飲囉

反正做乜都殺精 點解唔日日飲

飲水啦
可樂成罐都係糖黎架

緊係過份，兩罐咁少

通常三罐

你不如整罐只有糖既可樂睇睇

我老豆

早餐一罐 午餐一罐
下午茶買小食 又開一罐
Dinner 就一定一罐/有時飲啤酒
仲有半夜起身屙夜尿
屙完又會開罐可樂飲

我無老豆咁勁 一日最多兩罐

飲有汽嘅水啦，無糖又Gur 得

所以我飲zero

平時多數飲水同無糖茶, 唔飲汽水/紙包飲品, 檸茶奶茶全部走甜,
keep住兩年咁做, 個人輕左8-10磅

你老豆肥過欣宜未？

煮一大壺平既熟普洱 雪凍飲仲正啦
茶又有助減肥

自己睇啦
飲zero好啲,不過好難飲

飲zero真係寧願唔飲

聽過唔少人好鍾意飲津路，但飲過真係冇咩興趣

利申 平時都鍾意飲茶

但多數都係去茶樓先入

試過，冇左隻甜味都差好遠，冇咁滿足

同埋梳打水屈人寺同玉泉飲落都怪怪地

以前都迷過好耐Perrier,但係後尾d人話長飲會生腎石就斷左

呢方面我唔驚
射極都有，幫手殺咁d未嘗唔係一件好事

咁睇唔開呀

以前做廚房成日都飲，真係熱到仆街無命賠，一日差唔多3至4罐，係唯獨可樂先可以降溫，諗住出咁多汗咁辛苦應該都無事，但係自己本身都肥，老竇老母都有糖尿之後就戒左飲甜野

唔敢飲太多了
飲一罐已經要十分鐘去次廁所

如果出汗好勁好勁2-3罐會唔會都ok

當我無講過
排到鹽份排唔到糖
飲水算

似係本身take左野

如果排到的話，以我身體體質，我每日應該可以坐住飲3罐都冇事

可樂真係毒品
一日限自己最多一罐

屌你老母6罐

一日一罐我都覺得好撚離譜